美國賓夕法尼亞州駁回特朗普團隊訴訟 律師表明會上訴

美國賓夕法尼亞州一名聯邦法官，駁回總統特朗普競選陣營提出的訴訟，指出特朗普陣營未能證明大選存在廣泛的投票欺詐行為。特朗普的律師團隊表明，將會就裁決提出上訴。

特朗普一方早前提出訴訟，試圖阻止官員證明民主黨拜登在賓夕法尼亞州勝出，認為部分縣錯誤地允許選民在郵寄選票上作修改。法官表示，特朗普一方論證牽強，指控亦屬猜測，不能成為剝奪選民投票權的正當理由。

另一方面，共和黨全國委員會，去信密歇根州的選舉委員會，要求暫緩兩星期公布該州的大選勝出者，並全面核查一個縣中被指涉及違規行為的選票。不過，州務卿隨即反對，指法律不允許拖延和核查。